北角男子上吊亡

早上約7時，北角春秧街73至91號大興大廈，一名男子被女友發現在家中上吊，連忙報警，由救援人員到場將他解下，但經檢驗證實已告不治。警方在場撿獲遺書，得悉他有財困，事件沒有可疑。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

58歲 死廢老關我撚事咩